小妹諗住換電腦，請問大家有乜推介？

小妹近排好煩

廠機，唔煩

Config太差，好嘅config又食水深

買mac啦 弱智都識用

小妹？

MacBook pro，唔使煩

你唔識砌機搵人砌咪一樣比人食水

懶既就用悠二list la

憨鳩

用途budget都無, 一句小妹就算

大根妹呀嗎
即係偽娘嚟

同埋大根妹係五毛狗，盲反關sir

邊個能夠拔出小妹把紫青寶劍，禾就嫁比企

不如你講下關蛇做過啲乜好事？

你把紫青寶劍喺你下面，不了

又要唔識又唔想比人賺，又驚煩

用途幾錢又唔講

無架啦，你塞返落你老母個閪到，乜都唔洗煩

禾識砌，砌仔

叻仔